【一月新番】秋元康 堀口 A-1 22/7 集中討論

STAFF
綜合制作人：秋元康
角色設計原案：監督、岸田梅爾、QP:flapper（小原トメ太 さくら小春）、黑星紅白、小山廣和（TYPE-MOON）、田中將賀、細居美惠子、堀口悠紀子、深崎暮人、渡邊明夫
角色·故事原案：宮島禮吏
角色設計：堀口悠紀子
監督：阿保孝雄
系列構成：宮島禮吏、永井千晶
動畫角色設計、總作畫監督：まじろ
總作畫監督：田村裏美、高田晃
道具設計：山本真夕子
助監督：高橋五月
美術監督：岡本穗高（KUSANAGI）
美術設定：綱頭瑛子（KUSANAGI）
色彩設定：中野尚美
攝影監督：村上優作
CG監督：吉田裕行（白組）、工藤菜央
編輯：須藤瞳
音響監督：藤田亞紀子
音樂：中山真鬥
制作：A-1 Pictures
制作：ANIME 22/7

PV1：
PV2：
「あの日の彼女たち」
day01 滝川みう：
day02 河野都：
day03 立川絢香：
day05 斎藤ニコル：
22/7 OFFICIAL YouTube CHANNEL：

人設好L正

第一眼以為k-on嚇親

係咪又係粒拉嗰類披二次元皮嘅三次元idol企劃？ 如果係就不了

day04 立川絢香：

係
不過見質量都唔差 可以望望

又想推新女 見到堆聲優一個都唔識 仲有見到秋元康已經唔想睇...

棒讀番？

以為京呀尼出的

秋元康???? AKB 0048

齊藤聲優改左

係 岩岩先發現
原先嘅聲優 花川芽衣 身體抱恙故退出（畢業）
轉咗 河瀨詩

CAST
河野 都 : 聲：倉岡水巴，人設：細居美惠子
齋藤妮可露: 聲：花川芽衣→河瀨詩，人設：深崎暮人
佐藤 麗華 : 聲：帆風千春，人設：小山廣和(TYPE-MOON)
立川 絢香 : 聲：宮瀨玲奈，人設：さくら小春(QP:flapper)
瀧川美羽 : 聲：西條和，人設：堀口悠紀子
戶田純 : 聲：海乃琉璃，人設：田中將賀
藤間櫻 : 聲：天城莎莉，人設：監督(Kantoku)
丸山茜 : 聲：白澤加奈惠，人設：小原トメ太(QP:flapper)
神木禦神 : 聲：涼花萌，人設：黑星紅白
東條悠希 : 聲：高辻麗，人設：渡邊明夫
柊蕾 : 聲：武田愛奈，人設：岸田梅爾

劇情簡介

瀧川美羽突然收到了一封信。信上寫著她被選為新企劃的成員。

她半信半疑地前往信上寫著的地址，在那裡的是和她一樣被召集來的7名少女。

巨大的秘密設施映入她們的眼簾。就在她們對此束手無策之時，她們被告知

『你們將作為偶像組合正式出道』

前所未有的新生偶像，於此誕生——

第13集 Extra Episode 製作決定

追加了剩下三人的集數:
神木禦神 : 聲：涼花萌，人設：黑星紅白
東條悠希 : 聲：高辻麗，人設：渡邊明夫
柊蕾 : 聲：武田愛奈，人設：岸田梅爾

今晚就播啦

22/7個g

本身幾睇好花川芽衣, 臨開播先轉人

不要說質量 試著說品質/質素

then i say quality
dun use chi na words

Very goodest la

秋元康

冇計
佢重病

goodest? what english is it?
You should say "well done"

聲優唔太掂
有d鏡頭都好崩

咁都算崩

立川對腳

聲優把聲唔係把把掂
棒讀 聲線運用

啲歌係好聽 不過
成套嘢成浸肥秋三次元味唔睇好

唔算崩，但棒讀問題真係要改善下，如果係有打算長搞出第二季既話麻煩比d聲優既訓練

已經上左訓練班架啦
你可以上twitter追下post

要重點改善嘅係分鏡停頓
有d 停左成秒

阿妹配音配得唔錯
其他有待改善

棒讀到咁
你套野幾神都睇唔落去啦
毒撚D錢唔係咁易呃ga

我個人反而覺得棒讀感意外地夾女主個角色，愈聽愈鍾意

個project都run左三年差唔多,成員都有上過聲優課程,係得女主把聲比較多爭議,但第一主角同C位偏偏就係佢

女主算係我睇咁耐新番接近最難聽既

而劇情叫8個人黎
好似玩殺人遊戲咁
唔知做乜

少女歌劇 算唔算同類?
我覺得正好多

其實原本個企劃好似剩係vtube同偶像？
個故事人設後加上去先咁奇怪？

藍毛個CV把聲真係好撚惡頂吓，唔明肥秋當初點解會揀佢
但係首OP值得一讚，真係幾好聽

C把聲好撚黑人憎

屌過囉

少歌一開頭D棒讀都好嚴重之後先好D, 不過而家第一集姐, 睇多幾集先再評論啦

emm...有d鏡頭係個樣好怪
不過整體講唔差
op質量都高
但就係轉3d果下有違和感

原來佢同做pv個班底唔同
所以感覺上都有差距
至於捧讀 好似專登咁揀...

賣碟送劣手券番

滝川みう：西條和
睇外表唔覺有三次元偶像走紅潛質…

把聲難聽到

咁就唔一定
秋元康揀人最緊係要原石
愈冇技巧愈好,
有練過技巧果d佢係一定唔會揀

真係好似

正呀
我都覺得佢最正 ，腳又靚，身材又好

跟著就到長頭髮金毛

黑口黑面

睇左第1集，感覺佐藤麗華呢個角色完成度最高，但都幾棒讀

唔知點解聽住個懶串懶係睇唔起人嘅角色棒讀嗰陣，個心就諗「屌，你自己啲棒讀都未搞得掂，就咪學人串串貢啦」咁

棒讀番
睇下之後有冇進步
暫時覺得最正常既係藤間櫻

其實我覺得ok wor
都可以match返角色本身唔多social
有邊個人自己心入面把聲會好誇張好有感情ga

兩睇嘅
有人覺得過猶不及或者根本訓練不足
有人就好似你覺得把聲match翻角色
雖然可以話別有風味 但始終捧讀就係捧讀 影響觀感
（要match角色可以有match角色嘅聲優聲線）

如果你有睇<<22/7 計算中>>
你會知藤間櫻本人先係最搞笑最唔正常嗰個

瀧川把聲勁牛勁低音

佢個youtube channel 都幾正

agger
如果靠動畫嚟做宣傳嘅話，最起碼要喺聲同畫兩方面都要合格
就等於你要用試食去推銷某種食品，都要起碼花少少心思整得好味啲，俘虜人哋個胃
望下隔離TBS台套神推偶像就知咩叫做滿意水準（仲要個主角唔係班idol），雖然入面有本渡楓同石原夏織，但其他比較新嘅聲優起碼冇棒讀，而且啲畫又靚
當然呢套唔係話唔得，但如果繼續棒讀嘅話係會影響觀眾觀感
變咗WUG翻版就唔好啦（雖然嗰套衰作畫，故事同個監督，我自己本身鍾意WUG啲歌）

聽講想劍走偏鋒 行偶像番嘅獨特路線
定係純粹想滿足下肥秋嘅惡趣味

個濕9牆係咪肥秋本人

有可能

今集仲係殺人遊戲加小圓既感覺

4單堆歌幾好聽連埋個pv

散發了香波的氣息
理解者
都好聽

譜都未睇過就識彈

ニコル同みう呢對Cp幾正

點解一隊不知明團又冇出鏡又冇做過咩
第一次搞live都有goods賣仲要有成200人去睇

今集同主角老母個心情一樣
一開始勁擔心主角會fail
到到最後彈鋼琴嗰吓真係鬆返口氣

因為係肥康搞既野，你將個牆代肥康落去就會合理曬

偶像番唔係要第一次好少人睇架咩

出akb0048第三季好撚過呢套嘢

賣goods 劣鳩

咪擺左隻同肥康一樣樣ge貓落幅牆度
根本就係話幅牆=佢

聽左幾首歌，坂味濃郁

有冇First Live可以睇返

啱啱睇完都有呢個疑問
我又唔識秋元康呢個人

評論咁一面倒既
利申幾鍾意出野

今季賣碟之主咪又係佢
是單整張劣手券，大把毒撚爭住奶

有得傾下計交流下先係精粹
Btw日文渣不了

發覺女主個內心獨白好撚煩
如果嗰段係小說嘅話係OK嘅
但紮腳布又長又唚嘅內心獨白+女主把棒讀聲，第一次聽到爆粗...

歌係幾好聽嘅
不過女主同齋藤個配音技巧真係要改善
擺咁多時間落兩個棒讀，反而班陪襯配得算有水準真係第一次見（仲要大家都係新人）

ニコル個聲優換左人 果個真係新人黎新過哂其他成員
但我好鍾意第3話 佢果幾句solo

桜角色歌

magazin

有冇清入咗fc

已經成為22/7既型狀

推邊個

Sally會員

睇睇下全隊都鐘意真有特色真係

一開始比較留意西條，而家推係sexy兼廚神擔當かなえる

但角色推係みう同絢香

個個即刻搶名

唔係冇人推架咩

D名開始蒲頭

るり個名見一早有人用咗

阿詩出黎冇耐咁快就睇中

本身我係睇完第三集 覺得ニコル唱1單果幾句solo吸引到我 之後先望下個CV係邊個 雖然配音真係唔掂
但個樣都幾QQ 眼大大

邊個用咗るり個名
出黎

臨時頂上又操唔切係咁上下啦，但我覺得佢把聲其實好夾ニコル，雖然一到感情位就出事

好似好耐之前有個22/7討論post,樓主就係るり名

最早開post個個

淨係知換左人芽衣其實配得幾好

咁某程度要慶幸而家先推，起碼冇之前感情

有冇女豬推

改名未

呢到 Hi,清呢到又見到你

睇愛美細妹

佢DD黎

有邊個唔係？

我個名要攞去炒

係既

有無全推？

D手仔好污糟，不了

啲歌嘅歌詞好撚黑暗
仲灰過wug個啲
OP: 點解人唔可以尋死
蜻蜓個首: 蜻蜓冇目的咁飛 好無意義 但我條命仲卑微過隻蜻蜓

就係灰先聽

唔知會唔會專出隻碟係一單鋼琴ver
好撚好聽

呢條好淫...重要大波.......

Op同ed 真係高汁到

西條巴打

我估做Bd特典.......

尋晚睇左芽衣封畢業信 睇到眼濕濕

成浸坂燒雞味

展望將來啦阿詩都幾好呀，雖然暫時印象得認真同有禮貌

睇左預想圖 佢同和真係幾靜
比佢果句
今年の冬はなんだかあったかく感じる
だって...君がいてくれるから
甜死我

果集預想圖講台詞果part睇左n次
阿詩呢d對白真係素人講都有feel，後面s對白果d用番配音方法演技講都正

我單奶呢個

S對白都好好笑 水巴都幾可愛

搞笑藝人（關西人）

改花名大師

成日chok個可愛樣出黎

同角色差唔多一樣既其中一個

如果我唔係鍾意ニコル應該會揀佢
鍾意推角色推埋CV

睇綜藝都係為睇佢同海乃天城不停派膠

ニコル本身就係（演）標準idol,差唔多啦

同らんらん熟絡左就會暴露真本性綜藝咁既樣

佢地3個最多野講

冇計 西條內向 花川 宮瀬又係唔多出聲

排除第一個，要夾人設要講多兩句真係要諗下
但個綜藝真係意外地好睇，主持派波同效果又正

預想圖係咪一個月一回

應該唔定時，但差唔多一個月一次，上集臨尾主持講下個月再見都講到一半都改左口話下次再見

次次開頭都搵唔同人做 好可愛

望多幾望 推多幾個

水巴早排又缺show同radio ，幾驚又出事，好在上星期twitter 上番水報平安

已經有詩了 唔做DD

高辻麗 休養に関するお知らせ
2020.02.05
いつも22/7にご声援をいただき誠にありがとうございます。
22/7メンバーの高辻麗ですが、これまで何度か体調不良のご報告をさせていただき、活動をお休みさせていただいておりました。
体調が良好になるように努めてまいりましたが、まだ万全と言える状態にはなっておりません。
本人、スタッフ一同協議を重ねてまいりましたが、療養が必要と判断し、一定期間のお休みをさせていただくことになりました。
復帰の目途が立ち次第、皆様にはご報告をさせていただきます。
お休みを頂いている間は各種ＳＮＳの更新も休止させていただくことをご了承いただければ幸いです。
22/7を応援して下さっているファンの皆様にはご心配、ご迷惑をお掛けいたしますが、 何卒ご理解の上、引き続き22/7の応援のほど、よろしくお願いいたします。

真係好日唔講，一講又有人休

唯有希望真係復出到，唔好好似芽衣咁...

Rei蛋

不過見人好似話係高考先休養

哇屌

雖然話配得一集動畫 好驚又好似芽衣咁一休就無回頭

冇事既，唯有咁望

雖然我啱啱新入坑乜都唔識 好想睇場齊11人既Live
而家打算2月尾飛去睇tour 但又驚緊封關

初選12個退咗個，1個又玩咗冇幾耐畢業，宜家又咁樣 希望我諗錯啦

齊十一人今次tour就應該冇架啦
2月27場阿詩生日，唔係唔去呀雖然話未必去到而家咁環境

我就係知詩227生日 我先想去 機票又平
我係驚封關啫

好驚又好似bang dream隊Roselia咁

咪再睇定d,到時冇事去到咪去lo

出現了

u go I go

收島風你喉住我るり

咪癲啦 擺明你條仆街想搞鳩我詩

到時機票就唔止千幾

咁真係睇你賭唔賭，始終仲有成三星期好多變數，你都可以博冇事既一係等三月場睇定情況先

3月應該要返學 係今個月停課先可以返多啲工

攬下公仔又一集

第五集先行圖

第一幅未睇片已經笑左

真 咁辛苦初選咗出黎，之後練習到可以上台，結果提早畢業，睇番綜藝佢乖乖女天真既形象 我都眼濕濕

比個香港人推みう既 follow左個Twitter

未曾接觸過芽衣 始終都換過人 就算唔熟都會有小小唔開心

關西妹回？

UO出事啦屌

なごみ好qq

Sally ig篇文上埋abema times

而家由頭追返計算中真係好撚好睇
夠竟白沢佳奈惠識幾多嘢
完全屈晒機

真心意外地好睇,又多外境
廚神

計算中真係就算你唔知22/7係咩
當佢普通綜藝節目都係好正
最中意睇水巴係咁窒mc

搞到想追下 好多集

水巴同sally兩個
動物園畫畫果集笑死,做效果都冇咁q

放心,睇睇下就好快睇完,嫌少

第幾集

20

美羽夠竟係節目效果定係真人都係咁
怕人怕到黐線

我覺得兩方面都各有少少,睇番以前D片都少講野但又未去到呢個地步,當然係正式鏡頭前同圍內開live情緒都未必一樣

可愛就夠了,洗咩諗呢D

睇第一集已經笑死 水巴條片 玲奈搵水巴打機
主持人疾鳩佢 話搵佢有咩用

過山車同鬼屋果到 屌 好on9

水巴個到真係

水巴真畫伯

佢同海乃天城不停話主持偏心

最鍾意都係西條理解者個集沒有最低分只有更低分

咁努力整舊花出來
點知係0分
睇到嗰下笑到停唔到

最驚喜係個集係唯一一集覺得西條綜藝感滿分

水巴整果個豆腐鍋

Twitter見人話阿宅戀愛很難有客串（未fc)

慎入

勁快睇到第10集

邊個打邊個
なごみ係nozomi?

其實睇造型應該係扮muse同水團兩溝？我都唔太熟

なごみ係nozomi一眼認到，睇第一幅圖客易d認人，大部份都一眼認到，千春影到出曬事果陣拍仲有芽衣

Sally係邊個
我臉盲

影インスタ果集水巴又係搞笑擔當係醫院睇笑到比人望

應該係右三金毛

關西妹正
氣氛專家

くらてん組

芽衣笑得好甜

日日都見佢地post練習後相真係驚tour會廷期/取消，佢地會仲sad過我地

清不如改名ニコル吧

計算中無詩都無計 唯有睇住其他人先

不過都擔心 詩係新人 頂唔頂得順Live跳舞 驚驚地

希望動畫完後復活到時咪有

呢個節目真係好好笑 尋晚睇到唔捨得瞓

其實真，一下要操曬之前既歌，重要係最初8人組之一

睇完曬反而好空虛間唔中開番幾集睇睇，而家睇番以前showroom又唔係全部聽得明，好似耳仔被強姦咁

OP同ED難跳到

不過既然佢地有份客串套戲 聽日上映日佢地twitter應該會提起？

咁梗係正式上先講得，聽日仲要2/7

最近睇左るり果次 講自己去唔到ll fes 係到發癲 好好笑

今次有電影做又有得cos ll 下次開showroom應該又發癲

但呢排唔係佢就千春開，其他人呢

聽得明咪算好我只係求望下個showroom聽下聲個下癮

睇到停唔到 釣魚果兩集

最尾大反擊

計算中而家睇到鬥唱k
隊長同水巴唱frozen好聽到黐線
上網睇到有人話隊長家姐係愛美
堅定流

個個都叫佢愛美妹 係幾似 同埋可以著愛美舊衫

隊長唱功真係好撚勁

啱啱先睇完去京都影相

一向叫開千春做阿妹

各位而家可以放心追曬先，有人發現電視台時間表

應該真係接動畫完四月復活，當然未正式公佈未知真假

正路啦

到時可以專心睇詩

我睇計算中都係抱住睇角色特性優先過真人咁睇，唔知ニコル（芽衣）鐘意兔仔設定到阿詩到仲有冇得剩次次自由外境都9成去撚兔仔

Sony爸爸要搵地方洗錢

我自己本身都鍾意兔仔 鍾意親既角色又係咁啱鍾意兔仔
好似二乃同ニコル咁 無事前去留意 算唔算係一種緣份
淨係知詩有養狗 不過佢話佢都幾鍾意動物

冇計，真人逆輸出俾角色設定太多，跟設定咪專玩兔，當然玩其他動物都冇問題，不過ニコル係計算中本身都靜，呢樣就fit阿詩

想睇詩比水巴佢地窒

日本一晚多咗40幾單
睇黎都冇得飛

只要佢地live唔取消，佢地唔洗白廢努力同期待落空已足夠

都係
tour完咗仲有大把機會

取消左對團隊仲傷，難得而家要食住動畫個勢

淨係想同詩慶祝生日

Fc個おみくじ仲未中到詩

動畫愈黎愈好睇

A記表示錢我全都賺

Figure定咩黎

聽日有原型睇

figure,聽日wf就有灰模睇
究竟出唔出得齊8個定係得C位同Ace先有得出

決定幫都同みう組cp了

冇都成隊野散硬真支柱

本黎成集都幾感動,但到ED忍唔到笑左

今日fcおみくじ中水巴
詩幾時先加返簽名同Voice落去

好想飛

真係想出齊8個但睇落好微妙

出得咁快

襯而家有人留意梗係食住上

廣播講Tour會有角色歌唱

捉西條和喺live彈琴先

一定無詩份 ニコル個人回係排到最後

好似話動畫未出到既角色歌都有

係就正機票都買埋

不過正常都唔會一場就唱哂

呢d真係到時出歌list先知，但如果好似你咁講即係名古屋場先有阿詩唱

等巴打你幫我聽

おみくじ終於中老婆

靜啦屌

睇睇下愛奈愈大愈成熟

全team最後精神支柱 好似係

我詩暫時仲係正常人

琴日去左睇HoneyWorks,終於又有少少個人喜好情報update

完全唔知咩黎

好期待會唱韋駄天娘同理解者

其實有角色歌唱的話某程度係壓縮歌單

好想聽詩講理解者果段獨白 韋駄天娘純粹想叫超絶かわいい詩ちゃん

三月都幾多雜誌有interview 同都有阿詩份

leader話有提到詩個花名

うたちゃん簡簡單單已經好好

うたまろ師匠

唔想買書呀！！

夾埋得4頁 仲有兩頁係和同かなえ

個名有冇咩因由？

愛美妹話佢interview同拍野都好認真 好似一個專業師傅咁 應該係拎左歌丸師匠呢個名黎改

呢個名真係聽完就算了，唔好做公認

CD限定盤 dvd

A.
1.ムズイ-music video-
2.空のエメラルド-music video-
3.『22/7 定期公演“ナナニジライブ”』ダイジェスト

B.
1.『22/7 Birthday Event 2019』@ ZeppDiverCity(2019.12.24) 未来があるから／ムズイ／空のエメラルド／何もしてあげられない／11人が集まった理由
2.『22/7 Birthday Event 2019』making

詩ちゃん咪幾好

氣質都夾唯獨特技係打鼓就有d反差

好想睇成個feel應該錯哂

うたまろ師匠咪幾好

かなえる呢?

又識日文hc

點都好過瀬詩

冇乜嘢衰嘅地方只係切開個椰菜嗰下個椰菜 有啲問題

睇到第5集都係唔慣ニコル完全變咗另一嗰人咁
同埋今集好多遠鏡好崩

ニコル唔慣都要慣但動畫其實見到更多唔係營業mode既ニコル,平時日常素人聲我又ok

重要位同近鏡冇崩就收貨了

佢哋啲歌聽落成日覺得有把男聲和音
係修音修到咁 定係邊個dj 定係佢哋邊個有男音技能

我都覺係有把男聲 所以我睇live片多過聽

本命詛咒

最明顯係一單僕は存在していなかった中間美羽solo冇lala有把男聲和音

有無話係邊個把聲，第12個人？
有時真係好明顯，唔似修音失誤

原來唔係得我一個咁諗有男聲 好多副歌位都好明顯

Sally又去旅行？

個簽名咁霸氣

下集水着回

含淚睇tiktok

靜靜地睇咪算，唔好出聲

臭你又奶

麗華嗰樣好細路

But咁快要靠水着增加知名度

話說動畫好似已經放棄左原角色cp設定咁除左みう同ニコル似keep到之外（中間插左個櫻）

麗華同櫻冇對手戲咁制，同絢香仲似cp

CP多先夠亂夠好玩

但重點係原cp都冇交代好先

睇完西條和自我介紹
好慘

突然間搵到張咁既相

有冇咁Q,我本身都見到諗緊post 5 post

我咁岩睇到有人話今期Newtype,阿詩專訪有提係birthday event到同芽衣傾同影相

我純粹無野做google下詩既相 就搵到張咁既相

就interview呢part同有7頁22/7已經決定要買今期了

張相邊到搵

明明今日22/7＋αの第一卷發售日，點解又放負

想聽RuriBB唱未來花呀dllm

幾時出返月live嘅BD

るり又關你事

唔關你地兩個事吧

原來真係考起堀口,前世今生

常盤都係搞百合

死火
睇得太多計算中
而家覺得美羽嗰思路好撚正

重溫下計算中告白嗰幾集

由朝到晚都有showroom睇

飛囉

藤間桜啲告白短片笑到仆街

聖誕老人真係

計算中睇到3x
得返一半人出場

笑鳩藤間嘅人遲早會因為藤間而喊

咁就睇完

阿詩showroom睇得最舒服，節奏又慢，講野又唔快岩曬我垃j

但估唔到會鐘意睇斬赤紅之瞳，又一估唔到反差

啱啊鍾意チェルシー

粟子人都開showroom

和都係到

有驚喜，本身諗住唔睇

曲奇

我準備要認真mode聽了

認同
等你地仲成日笑鳩佢

唔笑咪浪費左佢努力做既效果

忍笑仲辛苦

淨係睇佢聖誕告白嗰種突破框架嘅故事
唔做一搬好大路嘅故事
就知佢幾有才華

本身對理解者麻麻地
啱啱睇左之前Live既片同埋歌詞覺得幾sad
幾有同感

邊到有得聽新歌

聽了

麗華の父 森久保祥太郎
麗華の母 下屋則子

leader回好好

首ed有驚喜

邊到有齊嘅計算中熟肉？睇上癮

櫻經歷咗72集嘅被迫害
終於攞到將來最會成就大器選舉第一

點呀撚子BB

???

全部迷暈晒捉去拍迷姦av

條MK 妹淫到呢.......
重要大波

啱架啦..今集拍寫真..
下集就AV

期待本子

我係本子主角

詩次次自拍都無乜表情唔識笑咁

見到我就識笑㗎啦

收嗲啦

更新咗第一抽就中自己

專一未

絢香好似係咁多個冇咩特色
喺今集睇完先覺得係講嘢夠鹹濕
但係比起其他都係唔夠特出

交行貨

對眼好有魔力

啱啱睇到4th single祈願果集 每次出新single都會去祈願一次
睇到有少少感動 唔係個個成員都有去做
但真係徹底感受到佢地好認真咁對待每一次既祈願
由之前和佢地去瀑布 到之後sally sky jumping
到底要有幾大勇氣先去完成到呢件事
睇到想喊

原來咁快下星期已經係tour第一場

Hello everyone

希望去到

前賣仲未賣哂飛

Tour最大2000幾人場都賣唔曬係有點慘，講緊都第三年同有咁既後台

Twitter 睇10號發卷都係去到千二番

FC改咩名好

aqours club 2

呢到唔歡迎水狗

雙馬尾

鐘意有新角度新相

點解好似去到邊個post都見到呢句

佢都係唔笑好睇過笑

發售前幾日好多radio聽

仲有一星期！

肺炎live

live都算
啲手渡會仲照搞係咪痴線

口罩手渡都冇咩意思

首新歌

出左tour goods情報了

Random 要抽果堆但今次冇角色goods賣有點失望，仲諗住佢唔出新衫goods係留左tour果到先出

但件會場tee幾型 相就預左抽架啦
係無諗過有得抽埋チェキ
然後入左fc又有得抽 おみくじ仲要直筆msg
如果無睇錯既話

毛巾正呀喂

るり個色好特別...

買了

似係得罪上面人既顏色

るり本來就係啡色
不過因為blade係冇啡色
所以応援色由茶色->茶の色>緑
好似係

我見wiki寫係同なっち一個綠一個淺綠，明明好似れいにゃん同萌咁咪得，整隻茶色真係少見

應該本身想跟ジュン隻髮色

れいにゃん/絢香表示

絢香有少女心開個粉紅俾佢

想知會然天城サリー 買毛巾會買るり定サリー定both

買瀬詩

【速報】
東京都は、主催する大規模屋内イベントについて、今後３週間原則として延期または中止する方針を示した

陣間又有新歌聽

其實係迷藤間桜先係女主角
見佢youtube最多片

琴日先公佈goods,情況好尷下

因為youtuber 黎講佢人氣最高，又識英文多外國人fans

るり生日去搵佢幫我戴手帶

二千幾人場得千幾人睇
唔怕！

反而想睇下bd/dvd賣到幾多，出到咁多王之力

覺得唔會跑出

我估3 4千

11人版cover,完美破壞企位構圖

bd要睇fanbase

有1500都偷笑吧

純回屈到作畫,故,配音都無得輸

都估到條女會死

我係戸田人呀Hi

咁其實集集個人回個走向都估到既，但都要做到個feel同效果，你明知走向但都感動到咪成功

下集終於到茜姐

千春隔離片場對白仲多過係今集

ニコル個人回仲要等埋茜同絢香
好想聽ニコル首角色歌 希望星期四會唱

留名等repo

聽晚有全員show room阿詩第一次

巴打其實推邊個

推全隊

原來箱推

九州組純粹係睇佢兩個派糖，愛屋及烏

睇完三單個MV製作花絮 果陣時已經話隻舞最難跳
再望下而家OP仲更加誇張

水巴都要休息

都估到，上上星期上左水一陣上星期又潛番

但究竟咩事真係好得人驚，又唔知咩原因

可能又有咩病 佢今個星期都無放到先行cut

其一，くらてん冇上，Twitter 又冇影已經知出出地事

Full team係咪要有生之年

好驚學芽衣咁一去不返 仲諗住今次可以望下水巴搞下笑咁
詩排第一之後就到水巴>愛奈

篇休息文都係改名就出得，咩事真係唔知.......

唔知又要等幾耐先可以再見

見佢咁開朗方式打篇blog反而仲覺得sad ，冇得做tour小事，有長期病在身.......

就係表面上好似無野 仲精精神神
但實際上可能病得好勁
好怕呢種

唔好諗了，唯有等佢客串其他人sns蒲下頭
其實休息本身係冇問題，係因為芽衣單唔知咩病而退大家先驚又重演，而家仲一連休兩個

今晚仲要做showroom,真係唔知咩心情好，觀眾又好members 又好

搵返芽衣當初休息果陣個blog... 唔想再發生第二次

啱啱先識左呢隊野無耐點知咁快就咁多事發生
忍唔住流左幾滴眼淚 睇返芽衣個blog再睇水巴啱啱講既野
好驚同一件事再會發生 呢隊野都有3年又唔係特別多人識
怕之後陸陸續續都有member要休養 最後隊野要執柒

睇番人repo，芽衣係引退個生日event 本身預定只係出黎打招呼講下野就算，但最後都驚喜唱左一首，真係睇文字都眼濕濕，fans應該果時喊到hihi

唔好休養執柒仲快過垃圾營運執柒

唔做人了

近排水巴喺twitter潛水已經搞到冇咩心機，而家睇埋個blog直頭想去死
到底係咪營運有問題先搞到個個又傷又殘

好灰仲諗住3月名古屋場飛都買埋，見下真人聽歌咩都冇喇

各位水巴清振作

唔係主推都會唔開心仲要幾日後就Live
果種興奮感即刻好似比桶水淋熄哂咁

Showeoom仲要唔見埋倉岡

點會見........

我推今日大媽look,冇咩精神咁

我連我推嗰個今日咩look都唔知

衰d講都要面對

要被玩了？

るり

るり邊間教會

22/7智力擔當海乃るり

九州組有難同當！！

かなえ好正

咁快又一個鐘

我詩故我在

喺度問吓咁多位ching後日隻single 同埋動畫BD有咩途徑入手

轉運
不過而家大塞車有排都未到

轉運咪得囉

唔介意特典咪亞馬遜，有直送

轉運係咪姐係tenso嗰啲之前都係iTunes 買歌未試過買碟

係

買和船 會抵啲

快啲好返啦水巴

睇左動畫之後去左睇哂78集計算中
我愛上呢group了

都估倒一定死
但今集暫時最好睇

（日語：ナナブンノニジュウニ）由秋元康與 Sony Music Records 以及 Aniplex 合作組成的 2.5次 元虛擬聲優偶像《22/7》從 19 年 12 月開始短短三個月內就連續出現三位聲優退下去療養的消息了，不禁讓人有點擔心呢~

最慘係又唔叫紅，工又唔見開得多，但都可以休三件，真係想知背後營運有咩問題定真係唔好彩

佢地咁新， 應出面除左22/7 無其他job, 搞咩。。。

其實都唔新了但冇咩job就真既，除左做番本家野.......

肥秋俾唔俾佢地接出面啲job 先

講真， 出面要有質素又平既中線聲優都大把
而且唔使肥秋搞， 聲優都一早偶像化

咁都有配出面野既，但多數都係aniplex 自家有份果d其實我都懷疑究竟有冇幫佢地接audition,始終叫自己係‘聲優idol’

到底係練得太勁定真係咁唔好彩

咁呢排實係練得勁既，今星期都tour

開live前後都要做release event,但又唔可以唔做

聽日落機先去到買碟 博下仲有冇特典券剩

勁，第一波考驗動畫效應既時候

今晚animate池袋個event好似仲有券剩
除非個網唔update

咁多場任揀

口罩show sosad

不過除咗25 26 ，全部都冇瀨詩

河瀨/詩/うたまろ師匠都見過人叫，瀨詩？

瀨詩

擺明專登

唔識日文
以為佢姓河叫瀬詩

邊到搵返黎

純既過去都幾陰公

btw 要一條友做埋其他人D job, 間公司咁黑心

Twitter 見人貼，隻碟應該有排先到

其實幾順口

聽日唔取消我派碟

排一

要取消的話都今日講啦，我覺得會死頂做左一場先，後兩場先取消/睇情況

5張手渡券
諗吓點分配先

還得神了

落機

唔意外，4單初日好似都2萬9隻都係個堆人冇加過

芽衣第一次同最後一次着5單衫

岩岩リリイベ るり同かなえ重演咗動畫ぷに個幕
なごみ都做埋

帶定頭盔了

冇事既
佢應該去訓練點樣做一個攪笑藝人先話休養啫
嚇我地唔到

政府出到聲，應該無得唔延了

完

Btw呢度係咪變左idol 討論區了
我是動畫追到最新，計算中睇到20幾集既新飯鐘意海乃るり（樣）同西條和（性格）

原本以為みゆちゃん係設定黎，估唔到真人一樣咁鵪鶉睇左個人采訪條片，估唔到比人欺凌過，我見猶憐

廷期同有網上special live都叫不幸中大幸.......

SR見到るり都feel到忍住忍住

俾秋元康同班大老細屌得太多

2+2+7=12 meimei

詩生日快樂 雖然今次見唔到你 但實有下次
知你一定好努力 用左好多時間去練習追返大家既進度

睇完喊到成隻狗咁

個個都喊到

有冇去fans club嗰邊同瀨詩講聲生日快樂

Twitter第一時間出post FC都講左啦

飛左果班毒撚

其實佢自己都講左，佢一定係最灰果個，又第一次live又撞正生日，但我相信聽晚官方都會比驚喜佢既

睇之前已經有人講咗芽衣會唱11人
去到嗰個位都係頂唔住
再加埋而家水巴同麗咁樣
真係好心痛

命運之子。 哭了

買一隻碟就中左詩

抽上半身近照果集碟呢

陣間去買

Ching隻手指搞到我錯焦點

痴咗膠布

中老婆

差d睇錯名

Live Goods出左通販先，各位睇路

描撚準備

有無人睇緊

免費梗係有睇

笑撚死 小宮 ニコル轉左聲都無所謂

太抵睇了差角色歌同encall就成個tour list了

其實最好咪咁，笑下咪過左佢算，都過左去，冇謂下下俾壓力阿詩接班

芽衣 : am I a joke to you?

係時侯轉換心態喇Ching我見到兩個紙板 明明一定最多聲出

正撚到

隻app game有hit 既ani song cover歌應該有易推到，仲要sony爸爸搞下合作出下cosplay衫輕鬆

計算中反而一早俾時間表劇透左冇咩驚喜但要接受少左搞笑藝人同男仔頭先......

水巴快啲返黎呀
依家唯有推埋るり黎做心靈支柱

都係 希望詩可以做到小宮心入面既第二個ニコル

如果係開始追果陣中西條我會好開心，但而家已經心有另所屬

仲有type a一飛！
想live goods果批中多d

Type A我中萌 啱啱買左

發覺大家真係默認左阿詩既努力係必然，咁短時間練左咁多首歌真心勁，係表演舞台有少少....

APP game既選曲幾有趣
・ヘビーローテーション （作詞：秋元康 作曲：山崎燿）
・走れ！ペンギン （作詞：秋元康 作曲：織田哲郎）
・オーマイガー！ （作詞：秋元康 作曲：五戸力）
・コネクト （作詞：渡辺翔 作曲：渡辺翔）
・oath sign （作詞：渡辺翔 作曲：渡辺翔）
・SPEED STAR （作詞：MARiA 作曲：toku）
・センチメンタルクライシス （作詞：宮嶋淳子 作曲：山田竜平）
・IGNITE （作詞：Eir/小川智之 作曲：小川智之）
・ideal white （作詞：meg rock 作曲：Carlos K/Toshi-Fj）
・桃色タイフーン （作詞：大塚利恵 作曲：藤井万利子）
・Preserved Roses （作詞：井上秋緒 作曲：浅倉大介）
・象さんのすきゃんてぃ （作詞：秋元康 作曲：後藤次利）
・青いスタスィオン （作詞：秋元康 作曲：後藤次利）
・時の河を越えて （作詞：秋元康 作曲：後藤次利）
最底個3首真係睇唔透

1万人：練習チケット（虹）×30 【達成済】
3万人：各属性のキー（銀）×1000
5万人：覚醒の結晶×20、 ナナニジのタペストリー
10万人：ナナニジジェム×2500（10連分）
15万人：ブーストドリンク×3＋各属性のキー（金）×100
20万人：ナナニジジェム×2500（10連分）
22.7万：？？？(内容は後日発表予定)

而家3萬都未到,22.7萬

好滿足 雖然唔係現場睇

想喊...

唱未来があるから企C位真係幾感動,仲要琴晚睇番芽衣final,有種真正傳承左既感覺

今日行kbook館見到有芽衣相賣 有一下心動想買
同自己講鍾意既唔係過去而係現在之後就走左
呢到另外兩位巴打買相買得好開心

哇，都有好多首鍾意嘅

掃左下twitter

戸田さんとしては、
・ヘビーローテーション
・コネクト
・センチメンタルクライシス
を歌わせていただいてます！
コネクトは都ちゃんとのデュエット、センチメンタルクライシスはソロです！

佐藤麗華としては、配信で言わせて頂いた「Preserved Roses」を、つぼみと歌う他に、「IGNITE」をソロでカバーさせて頂きましたよ〜。

芽衣版未来があるから同詩版個分別

サリー係咪想收詩做後宮

隻game應該幾值得期待

希望唔好垃圾玩法唔係嘅話都係玩唔落

睇佢官網介紹就似好正正常常既音驚

音驚都冇咩可以變架啦最重要咪又係賣新圖新衫cover歌

如果計算中冇咗水巴真係小咗好多笑點
計算中最中意就係睇櫻被迫害同埋水巴攪笑藝人mode

唔知係咪真，點解咁似隔離post某隻game

仲有睇佢哋串鳩三四郎

未來預想圖有未，對上已經又做左4集

今個月應該無啦 本身應該諗住用Live代替

睇黎可以極速上手

反而覺得就係因為之後活動都暫時停曬先有機會做上次全體showroom都係前一日先公佈

就算係假都會95%似

毛巾開始有人斷貨，阿詩賣得仲快過其他members

係真既佢其他UI都好似

仆街 無訂到

佢呢批係東京場貨者，同埋本身都話有事後通販

不過算啦 都唔急 都唔會有機會用到住 睇下幾時補返東京場Live先睇下有無機會買

又要入機場返香港 下次再黎見你地

かなえる真係幾有生活追求

Live part請到大佬做，要神回了feel到，我推果然夠牌面

禾有點擔心佢地唱牙織牙井同77啲歌
會唔會變到好似牙祈唱crossing field咁 = =

Game入面唱又唔係live唱，點會炒車

毛巾同T都sold out了

經過今次睇唔到Live 令我更加想去現場睇詩跳舞
睇下東京場幾時講日期 到時買機票再飛

詩短時間都跳到好撚勁
完全唔似新入隊
不過唔知喺咪仲係緊張
我覺得詩冇咩表情
mc其他人講緊啲好笑嘅嘢時詩都係冇表情

zepp tokyo鞭屍

かなえる配音好勁，希望以後多d配音工開
阿詩配音真係一集一集進步

所以咪個個都讚詩好努力 2-3個月内跟得哂

同埋詩本身都比其他人話個人好正經 無論拍野定係練習果陣都係
乖乖女一個
希望唔好比其他人教壞

同埋玲奈嗰髮型都係覺得唔夾佢
望落攪到唔後生

莎莉同水巴快啲教壞佢

以前個髮型正到

好在我鐘意而家短髮多d

舊嗰look俾人覺得好楚楚可憐要保護
而家好似變咗女強人咁

我和bb最qq

btw幾鍾意今集理解者後面個moon開門d圖

今集D打call聲

都算特別既live既

而家個look幾正呀
好想比佢踩

理解者 ニコル開頭果句聽唔出詩同芽衣個分別係邊

ニコル同茜啲膚色做乜咁紅

扣章都係得阿詩賣完，係咪咁癲

通販最後今日

係咪真係咁多人推 果日サリー手足同我講手渡會詩無乜人排

詩推可以一個貢獻頂十個

其實可能其他人預有100個 詩可能得50個咁

係要咁諗既但就算係咁都賣得曬都唔易了，真係出黎冇耐

都係等東京場講左日期先算 反正都唔急買

不過頭先上面巴打講詩好似無乜表情 但其實佢扮萌果陣不知幾正

根本詩萌點就係夠正經

係到重溫緊個Live 唱地下鐵果陣 詩完全無果種想殺人既feel
Sally同かなえ果個眼神真係入哂戲

如果要講入戲同顏藝れいにゃん先勁，cap圖多到睇到笑

佢唱僕らの環境 句目を閉じてごらん 幾正

有冇得睇番？

原來2018都有佢份

出年都會有

眼差し 愛奈個近鏡幾正

Aina留左長髮真係好睇好多

咪搞啦屌

好撚毒

上面個兩位DD過我啦

Chu chu lu chu ~

二曲連唱唔係幾夠氣

我冇咩要求，唔係大炒車，舞又好睇又有feel 就算

同埋唔知係唔係無線咪既問題
好多時都差三分一拍

僕らの環境 韋駄天娘 地下鉄其實跳住唱完呢3首我覺得佢地已經無氣

所以咪冇咩好投訴，d舞咁難又要連續跳真係收貨有特

真係玩死佢地
希望唔好搞到欅咁跳到暈低

已經退左一個休緊兩個雖然冇直接關係

抽到阿詩大吉

5單件衫抽左咁耐 淨係中過一次詩小吉

我中得最多係Urara有幾次懷疑係冇reset添

我都試過連續3日中Urara

原來我並不孤單

因為我每次抽完都會cap低留念

當有新圖睇下阿詩大吉正到

Save左堆圖黎整tg sticker

Share未

今晚有かなえるsr,又唔走數的話

都儲得8899

22/7隻音驚咁似bang dream既

無9成都有8成 但堆cover愈黎愈期待
好想快啲聽

Sally同芽衣食飯

今日先講完之前連中Urara 今日又即刻中比我

講到urara好差咁..

純粹係出現率太高（我都係），想見下其他人
Urara正wo，真毒，貓奴

琴晚SR重點

中咗2張水巴

真係兩飛都中推咁勁定點先

type a b 各三隻
原本我預我應該會中0~1張水巴

咁都幾好彩 可以中哂兩張水巴

各三隻我三隻版各一就算
個人筆錢拎左去抽遲d tour goods批相，對果批有興趣d

我係AB各一 普通版サリー手足塞左3隻比我
條仆街話無位放

派未？咁買普通版咁多做咩.....

佢去左手渡event

而家真係唔知幾時先有得見，有得去咪好

本身我都趕得切去第三部 但無詩唔係幾想去

今年好難唔記得覆

去完變咗箱推

Same

比我想像中多好多見佢地無乜人氣 當初以為最多一萬隻

基本上係上一隻既碟既fans基數加我呢d新粉仲要一入焗你買齊三隻，都唔講其他王之力果d

原來都係同四單差唔多 多左差唔多3000隻

除番三當多左1000fans差唔多，見members 同官Twitter d like數都仲係少得可憐

係 除左sally特別多followers 其他真係好少

其實賣得曬tour t同推毛巾我覺得已經算係咁

其實fans唔係多咗好多
今次有64日握手會 每日有7場 每個member每日出2-4場
core嘅fans我當至少每日去10次（其實唔算多 1次得5秒
咁呢到都已經每人40隻 仲未計發售event有N場手渡同talk show 呢到當少少地10隻 總共50隻
當有300個core fans都佔咗萬五隻了

btw有冇人要type A れいにゃん
最好用るり 或者sally換

個妹Q過家姐 棄家姐了

家姐唔太feel到佢既個性
成日飄來飄去咁

唉DLLM
到底大阪場會點...

why no both

唔差在推埋啦

咁老 唱歌又唔好聽 不了

開始見到其他團既人入post討論

簡單黎講本身tour飛都賣唔曬已經知咩事

不嬲有睇22/7 係冇現地姐

大阪照搞嘅話我派碟

好野咪要追埋我都想現地

個post原來推左一大半

但其實已經得番幾集

好似崩崩地

依家都唔知延期到幾時
陣間撞event典算

景品？差唔多啦

清你大把野玩吧

唔清楚 到時出左先算

好期待ニコル回會唔會出番深崎原設套衫

即刻買

終於知未来があるから堆call係點

識左之後上曬腦，而家一聽到首歌唔叫唔舒服

韋馱天娘先正

山崎春のパン祭り!

聽到未来があるから
さあ今なら間に合うよ すべてを忘れて欲しい
呢句歌詞就諗起芽衣

都係釋懷唔到 好想好似かなえ咁講點解唔可以12個人一齊
自己推ニコル亦會推埋CV 但過左去既野發生左 又唔可以當無事睇唔到
見到詩咁短時間可以跟到大家 完全唔似新人咁
背後又付出左幾多努力
同時間又要承受大家接唔接受到佢既壓力
真係好叻
呢幾日真係好鬼唔開心

あいなっち生日

第3推 生日快樂

sally同水巴一聽到消息即刻話要去揾芽衣
睇到

希望大阪場去到

燈撚到

可以喺香港互含了

3月握手會延期
睇黎名阪個兩場都

有排先可以見了

仲搞先奇

隔離新團個結他有追22/7

同阿妹咁fd

家姐做社長
提攜下朋友 合理

Fd到樂屋都入得

等今日出預告圖

又有新野買

想問下各位想係amazon 買cd 抽相既係邊隻

好似初回既type a 同 type b就有相
抽唔中我和

今集到考れいにゃん蘿莉音/演技

上集かなえる配得太癲，其他members 都心服

QQ

執柒

玲奈唱返首ed出黎 我應該會一路望一路笑

原來ニコル都係on9

睇埋今集漫畫更加除左the idol外一無是處只可以食呢行飯

阿詩都上左身咁快劇透

玲奈配得好自然

仲要唔del tweet 仲想叫人隻眼開隻眼閉

我都以為佢會delbutニコル終於有樣喜好係link到中之人

就咁睇ニコル回唔係咁簡單，似係同みう一樣用幾集連埋件大事一齊講

等到頸都長 希望做得好睇

ニコル形象已經但反差得黎好得意

尋日睇到呆左
我:>>>

睇完漫畫更加相信唔係扮蠢係真係蠢，技能點曬去idol力

打牌到唔服氣又係好笑

仆街 睇玲奈chok樣而家返唔到轉頭 一望親就想笑

等咗咁多個星期....終於講MK妹啦........

條腿

中學重要被人欺凌,超慘.....

今集其實似日常回仲多過個人回但今星期漫畫寫絢香仲正，成個角色即刻豐富左

なっち條片 可愛到

Sally有魔圓game配雖然都係自家野

角色都有種少少似既概視感

好似係美服限定角色？

好似係

最後都係開多左個fc なっち做主推

咁有咩意思

Sally明搞事

雙推 好似係

箱推咪算，但主推一個就夠

呢排覺得地下鐵幾高質

有冇呢個系列嘅合集睇

我都係咁岩見到先轉貼，想睇都係自己買書/電子版

反而唔知會唔會預埋阿詩玩，雖然芽衣之前做左

實有機會吧

我地22/7深黃

阿詩呢排又靜番，想睇佢runニコル個ac，但應該起碼要等到計算中

あかね（かなえる）真係好鐘意出廢up post但講野又冇崩角色

個logo藍

歌詞好黃
堵路 反抗當權者

動畫走向都似係

Royal blue

詩同なごみ

我要哂.jpg

感動

隻game每日一圖竟然唔係每人輪住，咁快就第二張悠希

公平咩

懷疑營運係悠希/urara推

有冇黎緊就生日既巴打到時可以報告下fc個生日email有咩講下

利伸有排

我都有排

文青feel即刻俾膠化

又搞事

なっち新相

影到咁鬼衰

睇緊水巴啲showroom片 好想聽下佢唱錄音版トライアングラー好鬼正 唔知音game有無機會cover

想聽佢cover飲歌FLYING FAFNIR多D

好似有次生放有唱？

Yes,河野身份上個唱k節目都有唱過

今日又到返みかみ 我想睇其他人啊屌

有諗過係想俾三人組刷下存在感，始終本篇動畫冇得出場，所以咁快出兩張圖，但つぼ呢

公平咩 推果兩個影都無

到時應該有手機game既生放送

幾得意，但あかね同絢香冇分別咁制

買

ニコル回救世

除定褲等聽晚睇

好期待幅畫，等埋佢出先諗買唔買絢香

點知聽日唔係個人回就好笑 驚緊

我上星期都有講過，ニコル應該似同みう一樣咁角色回連故事一齊推進，唔係單元回咁講角色，何況都要入收尾而家

利伸估下

最主要都係想聽下角色歌
我咁講原因都係因為上集最後講標題果個唔係ニコル係みうみう

角色歌同畫就實有既反而係好奇會有咩反轉，阿詩又又類似講過之後會知點解ニコル而家會咁既性格

呢三集鋪排下

みうみう生日快樂

茜（かなえる）好有心無人機照覆
桜生日又係搵佢膠post回覆加慶祝

原來搵生日果日解散

咁都計埋

睇予告唔似

睇左成朝なっち好滿足 幾時到詩 好想聽佢唱歌

又係悠希，第三張營運私心暴露曬

等個人回完左實有sr既

應該會開 係唔知會唔會唱歌

阿詩sr係你問我答feel,試下chat room 建議佢可能再下次有機既

都唔知問乜 望下就算

又要睇某leader發癲

課金啦望

Tour goods出緊貨了

Sally story覆咗我個問題

今日竟然出多張

Tour堆相好正

唔知幾時先到

邊個問水巴仲在唔在生

係Twitter睇緊相 有條友po哂11個整心心果個動作上去好正啊屌

Same希望7飛中齊一二三推

茜同絢香夾埋一齊玩twitter,秒reply

九州組大喜

K-on 畫風

睇愛美妹發癲好好笑今日篇野長到爆字數

阿詩演技真係集集上升

仆你個街又要等一星期

ニコル果然係鐵膽みうcp

下集

果個兔仔夾係定情信物
唔知會唔會係みうみう細個送比ニコル
大個ニコル送返比佢

「ただその背中を追い続けて」

ニコル回就係cp回

麗華（老豆）屋企係我理想

みう係失憶定點

見有人話第二集桜搵みう係公園傾計果陣，問みう細個係咪都係咁玩，佢話唔太記得細個既事

以佢性格 我覺得唔記得唔出奇

似みう一直避開人冇咩交集
但ニコル一直留意住?

我都唔太覺得會係失憶但見人估下集講得幾中，細個兩個已經係對立面

窮，一個有才能，但原地踏步，欣賞ニコル努力同挑戰敢做任何事，

富，一個普通人努力家，但睇唔順みう有能力但唔敢行前一步

互相係目標，對下隻標題，雙向

見人話あの日の彼女たち已經將みうみう同ニコル對比做光同影

係，所以個個都話終於原始pv套用到落動畫

呢個位之後就ニコル都開始變得光
唔知係咪想講みうみう細個做左一件事影響到ニコル
改變左佢

點都好 愈黎愈期待下一個星期六

定第三集ニコル一單果段solo其實係同緊みうみう講

よいしょー深夜又發癲

情人節：
阿詩：送朱古力得你先有，唔好爆比人知
Sally: 橫掂くらてん都冇members聽，爆了

くらてん做埋三月就停，長休一個停節目都冇計

即係代表水巴冇咁快出到黎

官方出得文都預左係長休，好處去諗而家停埋活動都係好事曬既，可以休息下又叫做冇落後隊友活動咁多

今集有詩份？ 睇黎Sally都好錫詩 應該成日照顧佢

冇，sally爆件事者，但照計下集個人回應該就上

冇記錯好似唔知阿詩定sally講過，話兩個住得幾近，岩加入果陣同而家都係，如果有一齊做既job，sally有時會約阿詩一齊出發

好似係詩講 第一次showroom果陣

連固定既くらてん都冇埋，想睇下真人樣都真係冇咩機會了

るり推嗚咪 好女仔

上一年全員sr果陣回顧個人solo果陣佢已經發廚

大坂場份goods唔知會唔會又有通販散貨

大阪

知佢之前sr有唱LL歌但唔知佢推海未

有預想圖做未呀！！！斷估應該動畫完之前會做多次

生放送vol.0，即係之後應該會有定期生放講驚（我估）

仲有個客串

無11點買

動畫個兩幅圖仲可以用嚟出幾多野

唔明點解日本仔出啲case緊係舊iPhone

仲用緊iPhone 7

係咪舊野..點會出IP7

架仔成日欺凌我an狗

原來星期六仲有アニサマ2020發表特番，照計今年有動畫（同sony爸爸）就夠曬資格上，但仲搞唔搞到就.........

上去比盡唱op同韋駄天／未来があるから

有得分到兩首唱咪算係咁起碼都叫幫團入面宅友（leader果d)完左夢先.......

仲搞到的話

想問下多左個幾個咩人黎

出嘅話我飛了

追加戰士3個？動畫13集（bd入面）先出場

其他設定同資料google都應該有想睇下角色性格可以睇下計算中先

Asl其實買飛難唔難？唔計抽bd

一定中
不過山頂位

好似都係等補tour好d但又想睇下佢地上大場個樣幾興奮

我覺得補場係5-6月嘅話都未必飛到
btw asl就算出應該唔會唱個兩首？
啲mix嚇死人

補場有排都唔奇，但出asl咪又係op加Ed,實冇死

太快補都未敢去

有無人計算中睇左ruri生日果集

TVアニメ『22/7』放送直前SP🎊AbemaTV特番「22/7 未来予想図」第5回が3月25日(水)21時～放送決定🌈
更に‼️特番直後からTVアニメ『22/7』第1話～第11話の振り返り一挙放送が決定🎉

詳細はこちら💁‍♀️

黎啦喂

各種效果（做假），個人意見

詩

聽日又全日輪流showroom

某會員話要重課
希望唔好走數

20全員輪流, 21Sally, 22全員

今星期太爽了

本身聽日有得睇live

又講，之後既dvd/bd event 都收皮feel

8月8冇得同るり慶生我踢樓了

你個名唔係應該冇得去上英文堂緊要d咩

5月個啲event冇抽

Sally唯一活動都雖然可能搞唔成

香港封關 5月event佢照搞都去唔到

@會員西条和

暫時都係望9月活動可以繼續

呢到成班都箱推架啦會員名只係表面野

u too

想睇今日有人去阿詩到爆

なっち

呢個時勢真係驚

Sally已經透咗ヘビロテ開頭個1 2 3 4係佢叫
雖然都估到

睇完sally sr真係又想掃下成日將計算中角色同中之人撈埋一齊講果d人興當然間唔中有本人性格漏出，但話到尾都係綜藝，劇本設定既野

Sor for 1999 大家睇得開心就得

講左咩
講來聽下

其實冇咩特別野講，你當我9up得
都係笑下係唔同媒體既櫻都好似唔同人咁計算中咪綜藝mode既櫻

又改我老婆個名?

救命

收聲啦屌

...

睇埋呢場就等5點

等緊sr

かなえる果然係媽媽

將呢15分鐘loop4次就一粒鐘了

私心想高田晃做呢集總作監多d

思路正確

我詩對比之前自然左好多
原來佢連Try Sail都啱

聽日sally 有份同桃同台

Game 到要cover話咁易

ASL第一彈公布係...........冇份既

Trysail就有

等左咁耐既角色歌 今晚終於有得聽

笑死 平時睇開個直播網又會咁啱收左皮

今集氣氛節奏正到
ニコル昭和風又幾正

阿詩演技真係超進步

首ED同我想像中有出入 但唔會係難聽

幅角色畫呢？

漫畫新一集

如果夠時間補埋落動畫會仲好睇，神到始終唔係個個都會搵額外野睇

仲未出

除非下集ニコル搶みう風頭做救世主好難想像唔係而家公布話曬都叫個人回又出埋角色歌

聽日生放講game又唔太關事應該唔會聽日公布

我ニコル細個原來咁慘
然後第3集見到みうみう彈琴之後個眼神 今集講返出黎

做ニコル推成日都要等 唔差在繼續等多個星期算

想睇佢今季點收尾，始終個設定幾神棍下但仲有第13集要接可能唔解謎等第二季再講

有第二季先算

咁就買多幾隻bd支持吓啦

我覺得由動畫一開始冇耐講有第13集果刻已經plan左，尤其計算中都有s2，動畫作為project 主要一環點會冇，第六卷bd發售活動仲要係未來預想圖

Bd發售活動好吸引，但錢就

而家live又無得睇

睇多次動畫同漫畫ニコル到最後呢一刻都係想みう做帶頭/突破果個，果然係第一みう廚

佢仲有心run呢個project 未放棄都偷笑啦

睇吓抽唔抽4-6

解散到重聚好似好簡單咁帶過左

但買得4-6又會諗不如買埋1-3抽埋special event同埋有收納盒，同埋a+個全卷特’講野日歷？‘唔知咩黎

想睇詩戴果副太陽眼鏡唱首角色歌

1-2就唔使猶豫 要抽event

睇到尾先見到sally件衫有龜仙人係到

Sr果件？

驚搞唔到多d,7月唔敢講

啱啱くらてん

柏田「（続編決定してる作品で）まだ言えてないのが2作品ある」

柏田担当作品
22/7(ナナブンノニジュウニ)
ソードアート・オンライン
君の膵臓をたべたい
グランクレスト戦記
魔法科高校の劣等生
エロマンガ先生
冴えない彼女の育てかた
ハイスクール・フリート
学戦都市アスタリスク
世界征服～謀略のズヴィズダー～
GO！GO！575
龍ヶ嬢七々々の埋蔵金
俺の妹がこんなに可愛いわけがない。

隻game好有時代感

班尖但3D模組真係做得幾好

暫時覺得怪係個音效同個combo位好似會遮住上面同埋點解normal都好似好難咁

果然有sony爸爸大把歌cover用，fz,fsn ubw,fgo歌齊曬

個音效好難聽 其他都ok
啱啱upload左成員自我介紹片

終於有得聽我詩講ニコニコるんるんニコるんるん

btw個事前登陸數

都唔預多人玩 到時都係乖乖課下金

咁又未必，動畫，驚，電視幾樣一齊推可能就多人識

推唔推爆開新post好

開啦 之後都會上黎9up架啦

打定post頭？

我都唔識執

嘗試打緊少少已經想死

陣間返到屋企研究下

諗緊加唔加埋成員sns資料同相

你po左初稿先睇下咩效果先

あの日の彼女たち可以唔加 唔齊
要用vpn先得

就搞掂，一陣post上黎大家睇睇

推唔推爆開新post?

你執好？ 我而家搞緊

我post上黎先lo,等多一陣

好多野想執

《22/7》（ナナブンノニジュウニ）是由秋元康與ANIPLEX、索尼音樂聯手組成綜合企劃的虛擬偶像，並有動畫等衍生作品

公式簡稱「ナナニジ」

簡介

2016年10月17日，AKB48等企劃的綜合製作人秋元康宣布發表虛擬偶像企劃。成員由8人組成，角色設計由動畫界的創作者擔當。

偶像團體的名稱源於圓周率的“約率”22/7。團體的概念是，“從0中產生1的時候，對不存在的事物、尚未見到的事物的相信之力是必要的。22/7是想象的象徵。究竟是有着怎樣的含義呢？答案就在未來”。

from萌娘百科

角色原設:

堀口版;

現實組合:

除左宣傳相未揾到齊人版

官PAGE:
動畫PAGE:

22/7 OFFICIAL YouTube CHANNEL:
入面有堀口操刀既神角色PV-22/7 「あの日の彼女たち」

FANCLUB

俾錢先,每月幾十蚊,多幕後相睇,抽下成員相簽,先行抽飛都係果D

節目/Schedule

動畫

STAFF
綜合制作人：秋元康
角色設計原案：監督、岸田梅爾、QP:flapper（小原トメ太 さくら小春）、黑星紅白、小山廣和（TYPE-MOON）、田中將賀、細居美惠子、堀口悠紀子、深崎暮人、渡邊明夫
角色·故事原案：宮島禮吏
角色設計：堀口悠紀子
監督：阿保孝雄
系列構成：宮島禮吏、永井千晶
動畫角色設計、總作畫監督：まじろ
總作畫監督：田村裏美、高田晃
道具設計：山本真夕子
助監督：高橋五月
美術監督：岡本穗高（KUSANAGI）
美術設定：綱頭瑛子（KUSANAGI）
色彩設定：中野尚美
攝影監督：村上優作
CG監督：吉田裕行（白組）、工藤菜央
編輯：須藤瞳
音響監督：藤田亞紀子
音樂：中山真鬥
制作：A-1 Pictures
制作：ANIME 22/7

第13集 Extra Episode 製作決定(叫你買BD6卷)

綜藝

22/7計算中崩壞中[size=5]

主持:三四郎
唔係由真人上場.而係扮演角色上場

4月4日 Season2接動畫檔期開始

[size=5]生放送

未來預想圖

主持:岩井勇氣
主要回顧動畫同針對聲優方面

最終回放送直前:3月25日8:00pm-9:00pm

ナナニジROOM

主持:天津向
主要講現實活動同有逼害環節

由每月定期變左而家不定期

想睇曬以上既片字幕版又唔介意殘體既

其他

漫畫

22/7+α

免費!!!!!!! 必睇!!!!!!!

講動畫入面冇講既小故事,下星期更新最後一集

手機驚

22/7 音楽の時間

春季出同將有好多COVER歌(SONY)

目標22.7萬事前登陸但而家先3萬幾

快D登陸同叫FD登陸,而家更新左驚入面角色自我介紹,但限左IP

買買買同Event

BD/DVD

公布左既1,2卷封面

各種發售EVENT抽同FULL VER.角色歌

CD

5th Single ムズイ
買齊三隻,唔講咁多

動畫special event

想去就買BD抽啦

22/7 1st Tour 〜ムズイ〜

廷期曬,唔好提

幾好

你執好既話就算 我唔搞

有冇人想執成員資料同sns

呢個我咁啱執緊

咁交俾你

成員介紹
天城サリー

Twitter:
官方介紹:
海乃るり

Twitter:
官方介紹:
河瀬詩

Twitter:
官方介紹:
倉岡水巴

Twitter:
官方介紹:
西條和

官方Blog:
官方介紹:

大約係咁既版面 ok我繼續執

個排版出到黎咁怪

Ok差唔多啦，我開新post先？